有邊個rapper係名過於實

唔好話農夫呢啲假貨

光頭幫 不過稱唔上Rapper